回應「其實咁急住升級做乜春」呢個POST及幾點建議，入黎討論下。

首先，此post標題同內文建議不相符
標題反對「急住升級」，但內文建議叫停所有勇武，標籤勇武＝衝擊。
並未討論重回勇武自衛既路線的可能性，要求以完全和平手法繼續。
此偷換概念令人疑惑，而實際上，勇武一直以來都以自衛為先。

回第一點：
「國際排緊隊幫香港，時間係香港人呢面」
答：無錯係有美國國會幫手，但係唔等如我地坐以待斃。我地可以繼續做和平遊行以外既野，展現比人知我地仲係頑強戰鬥緊。手法可以勇武可以和平，以手足不被捕不流血為大前提。

若果就此以和平大遊行相類似形式繼續，以818形式規限前線手足
問：若果前線執意勇武，如何解決出現「邊個衝邊個就係鬼」呢類問題？係以和平為綱領既情況下，有手足依然想勇武，如何調和？

第二點：
「持久戰，要有耐性，唔急於一日」
答：此並未能夠論證樓主叫停所有勇武既建議
問：勇武係盡量減少傷亡情況，以前衛為綱領下去做，為何就係無耐性，何嘗唔係打持久戰？

第三點：
「其實一味話升級果d，係咪驚勇武一停就唔再出黎」
答：唔升級大可以依照818前既形式以自衛形式街頭抗爭／機場不合作，點解直接講到要勇武停？

第四點：
「set完deadline應以和理非升級」，「和理非升級仲有好大水位」
答：和理非大罷工，一日告吹；機場不合作，一日告吹（813人數相比812極之少）；塞鐵不合作被完全叫停。
問：如果在完全沒有勇武自衛情況下繼續升級？

以下希望大家討論一下。

大家點睇

自推一下

推

和理非回合已完，係時候升級

所謂升級，指嘅係底線放低。勇武同和理非除咗係路線嘅分別、手段嘅分別，其實更實際嘅係底線嘅分別。

如果用底線嚟做scale，勇武派係比和理非教接近無底線抗爭，理論下勇武派(人)係可以向下兼容，如果個集會要唱歌，勇武派係願意唱歌，當然，係講緊為咗贏而唱，唔係唱完就當贏咗。

成日嗌升級升級，其實可以理解做透過盡可能提高抗爭者喺個scale嘅位置，拉其他底線較較低嘅抗爭者上嚟，所謂「行得最前」嘅就係越接近無底線抗爭嘅一群。

「點解唔係行得最前嘅人停低等行得慢嘅人？」因為有心理上嘅安全距離，唔夠自信或者其他阻力令較大果群人唔願意成為行得最前果群，如果勇武派停低唔升級，和理非為咗保持安全距離會同樣停低。

而如果大家都停喺宜家呢個位，係咪已經夠贏呢？

推

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

好同意
幫手推下
認真POST無人理

過左818 ， 唔好回頭望啦
和理 勇武 只係手段
即係打gundam咁
要打遠戰 咪用炮西囉
要打近戰 咪用劍西囉
唔通用死一架機打天下咩

岩

其實佔領香港主要幹道都係升級既方法 唔係叫話下下都要同班狗打過先係升級
即係以和平手法升級係門檻低又有用

好似上次塞紅隧咁樣?
我覺得可以再做

咁都有負皮

紅隧就不了 影響到好多香港人 不過離島區就...你懂的